任何疫症防治，只要港共政權有份參與，你就知道，這個防治必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

1. 不斷禁錮居民，挑戰港人底線

由少人大廈開始測試隨機禁錮香港人，非住戶甚至路人都唔放過
去到依家話會爆門，冇賠償，兼且爆門費由戶主負責
今日針對舊樓針對有確診大廈
聽日可能封其他無辜香港人，又或者係封你屋企

01/31 晚 麗港城 5 座 及 7 座

02/01 晚 紅磡 隆基大樓
路人被禁足 最後要喺街邊過夜

02/01 晚 尖沙咀 金鑾大廈

約30人通宵困尖沙咀金鑾大廈髮廊 顧客稱如「喪屍片」

2. 少數派助紂為虐，多區落選人爭取封樓
謝偉俊樁腳「麗港城社區主任」張洛琳，成功爭取麗港城封樓

民建聯主動爭取天水圍天頌苑「全面強制檢測」
當區黃區議員：滾出天頌苑

堅決反對強制檢測同封樓就啱
選民代表點可以去爭取限制選民人權

3. 政權多番重申「封區有效，使人安心」

政權三令五申，講嚟講去三幅被，都係想死撐封區有效同埋令人安心呢兩點
嘗試以民意制民意，為禁錮香港人護航

01/31 張建宗：東發大廈封樓行動令居民安心

02/02 陳肇始：圍封行動無找到確診令人安心

02/02 ７７７：封區「非常之值得做」

02/02 CCTVB：有居民稱圍封檢測令人感安心

總結：
任何疫症防治，只要港共政權有份參與，你就知道，這個防治必會變為政治、假防疫、真侵犯人權。
堅決反對擾民強制檢測，反對封樓！

延伸閱讀
「健康碼」仲恐怖過《國安法》！

追蹤武漢肺炎資訊
強檢大廈名單監察 ( 暫停更新中, 原因: )
鈕祜祿·甄嬛 (疫情簡報會Post樓豬)
武漢肺炎民間資訊

全中

推

樓主去咗邊

喺度呢幾日有私事煩緊

同埋都諗緊有冇咩有用嘢可以做下

以為你有咩事
加油

[鳩驗污水冇料到] 5 街區 61 大廈 0 人確診